有冇人真係隱世成功

如果想同而家圈子（朋友屋企人）
斷絕來往
假如屋企人報警用盡一切方法搵你
點先可以唔俾佢哋知道近況同位置資產等等

暫時諗到轉名 買新電話
開新銀行戶口
想留低係香港 唔會出走外國

劉德華

起碼整容/易服先啦

lm

梅窩

香港咁細
撞唔到屋企人都撞到朋友
要隱就搵個島

會搬去望屋企最遠既地區
試過離家出走大哭大鬧又跪成個鄉下人咁
諗緊點樣複診拎到藥又唔比佢哋發現
其實報完警之後啲警察會唔會真係搵到上門
當失蹤人口咁樣做

斷六親囉身心舒暢

由港島/九龍搬咗去新界 半年好耐冇見之前識嘅人

只係想做自己既事

上網搵唔到資料
驚佢哋報警之後搵到
連登應該好難有狗問到
上網睇緊酒店資料
想租月租酒店

登報紙斷絕關係
之後就算住喺隔離佢都冇權利你佢再騷擾你就向法庭申請禁制令

mini hotel 汀蘭居個啲？

搞到咁你不如買張單程機票去台灣

小隱隱於林，大隱隱於市

報警一定搵到，香港周圍都CCTV，除非你門口都唔出

點解要咁做

想思考人生

原本住邊頭？

報警都冇用 佢唔會通知佢哋你係邊

你夠十八歲未先?

揾個荒島搬入去隱世

登報斷絕關係

聽過有case，老公離家出走
老婆報警，警察call到老公
但個老公話決心出走，唔返去原本嘅家，亦都唔想同老婆直接對話
咁個女人都無可奈何